我頭先無著底褲落街食早餐

天時暑熱，淨係着條波褲落街食咗個麥記。舒服~~

jer fing fing人生一大享受

無所謂啦 細到睇唔到

麥記單人組